宜家D中學雞仲有無紀念册呢樣野

以前最緊張應該係比本野女神寫
又成日FF

仲有好多童年回憶 另如用屋企電話三人/四人會議

究竟宜家d中學雞有咩回憶

？